<resources>
    <string name="app_name">GreenSense</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="auth_failed">L\'authentification a échoué, vérifiez votre email et votre mot de passe</string>
    <string name="title_activity_login">Se connecter</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Mot de passe</string>
    <string name="btn_login">S\'IDENTIFIER</string>
    <string name="minimum_password">Mot de passe trop court, entrez au moins 6 caractères!</string>
    <string name="greensense_logo">GreenSense Logo</string>
    <string name="title_activity_bottom_navigation">BottomNavigationActivity</string>
    <string name="title_home">Accueil</string>
    <string name="title_dashboard">Tableau de bord</string>
    <string name="title_notifications">Les notifications</string>
    <string name="cactus">quelques espèces de cactus habitent des zones tropicales ou subtropicales, la plupart vivent dans et sont bien adaptées aux régions sèches (voir également la liste des plantes de la famille Cactaceae).</string>
    <string name="herbs">En général, les herbes sont des plantes aux propriétés salées ou aromatiques qui sont utilisées pour aromatiser et décorer des aliments, à des fins médicinales ou pour des parfums; à l\'exclusion des légumes et autres plantes consommées pour les macronutriments. L\'utilisation culinaire distingue généralement les herbes des épices. Les herbes désignent généralement les parties vertes ou florifères d\'une plante (fraîches ou séchées), tandis que les épices sont généralement séchées et produites à partir d\'autres parties de la plante, notamment les graines, l\'écorce, les racines et les fruits.

Les herbes ont diverses utilisations, notamment culinaires, médicinales et, dans certains cas, spirituelles. L\'utilisation générale du terme "herbe" diffère entre les herbes culinaires et les herbes médicinales; dans un usage médicinal ou spirituel, toute partie de la plante peut être considérée comme une "herbe", y compris les feuilles, racines, fleurs, graines, écorce de racine, écorce interne (et cambium), résine et péricarpe.

Le mot "herbe" est prononcé \' hɜːrb \' en anglais du Commonwealth, mais \' ɜːrb \' est commun parmi les anglophones nord-américains et ceux d’autres régions où l\’h-dropping a lieu. En botanique, le mot "herbe" est utilisé comme synonyme de "plante herbacée".</string>
    <string name="ferns">Une fougère est un membre d\'un groupe de plantes vasculaires (plantes avec xylème et phloème) qui se reproduisent via des spores et qui n\'ont ni graines ni fleurs. Elles diffèrent des mousses par leur nature vasculaire, c’est-à-dire qu\'elles possèdent des tissus spécialisés qui conduisent l’eau et les nutriments et qu’elles ont des cycles de vie dans lesquels le sporophyte constitue la phase dominante. Les fougères ont des feuilles complexes appelées mégaphylles, qui sont plus complexes que les microphylles des clubs-mousses. La plupart des fougères sont des leptosporangiates, parfois appelées vraies fougères. Ils produisent des têtes de violon enroulées qui se déroulent et se développent en frondes. [3] Le groupe comprend environ 10 560 espèces existantes connues.

Les fougères sont définies ici au sens large, c\'est-à-dire toutes les Polypodiopsida, comprenant à la fois les leptosporangiate (Polypodiidae) et les fougères eusporangiate, cette dernière comprenant elle-même des fougères autres que celles qui sont dénommées véritables fougères, y compris les prêles ou ronces, les fougères fouetteuses, les fougères fouetteuses, les fougères fouetteuses, et fougères ophioglossoïdes.</string>
    <string name="conifers">Les conifères sont des plants à cônes. La plupart sont des arbres; certains sont des arbustes. Ils sont officiellement la Division Pinophyta ou Coniferophyta.

Les conifères sont des gymnospermes. Ce sont des plantes à graines à cônes avec un tissu vasculaire. Tous les conifères vivants sont des plantes ligneuses et la plupart sont des arbres.

Les conifères vivants sont tous dans l\'ordre des Pinales. Les exemples typiques incluent les cèdres, les cyprès, les sapins, les genévriers, les kauris, les mélèzes, les pins, les séquoias, les épicéas et les ifs.

On trouve des espèces de conifères dans presque toutes les régions du monde et ce sont souvent les plantes les plus communes dans leurs habitats, comme dans la taïga. Les conifères ont une grande valeur économique et leur bois est principalement utilisé pour la fabrication du bois et du papier. Le bois des conifères est appelé bois tendre, bien que le bois d\'if soit en réalité assez dur. La division Coniferae contient environ 700 espèces vivantes.</string>
    <string name="type_here">Écrivez ici</string>
    <string name="Home">Accueil</string>
    <string name="Green_House_2">Serre 2</string>
    <string name="Green_House_1">Serre 1</string>
    <string name="Notes">Remarques</string>
    <string name="ByO">Guide de construction</string>
    <string name="contactUs">Contactez nous</string>
    <string name="Green_House_test">Vue de serre</string>
    <string name="msgSent">Message envoyé avec succès</string>
    <string name="featErr">Désolé, fonctionnalité ne fonctionne pas</string>
    <string name="wrongErr">Quelque chose a mal tourné</string>
    <string name="comingSoon">Feature à venir</string>
    <string name="tempEq">Température =</string>
    <string name="cels">C</string>
    <string name="humEq">Humidité =</string>
    <string name="humVal">RM(%)</string>
    <string name="soilmoisEq">Humidité du sol =</string>
    <string name="moisVal">rPH</string>
    <string name="locationOn">Allumer l\'emplacement</string>
    <string name="dataErr">Erreur de récupération des données; Lieu non disponible</string>
    <string name="windMes">m/s</string>
    <string name="presMes">hpa</string>
    <string name="entEmail">Entrer l\'adresse e-mail!</string>
    <string name="entPass">Entrer le mot de passe!</string>
    <string name="confirm">Êtes-vous sûr?</string>
    <string name="delNote">Voulez-vous supprimer cette note?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="docErr">Erreur lors de l\'obtention des documents.</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenue à </string>
    <string name="plGreen">\'s Serre</string>
    <string name="greenhouse_devices">DISPOSITIFS DE SERRE</string>
    <string name="status_of_light">STATUS DE LA LUMIÈRE</string>
    <string name="status_of_blinds">STATUS DES STORES</string>
    <string name="device_1">DISPOSITIF 1</string>
    <string name="device_2">DISPOSITIF 2</string>
    <string name="device_3">DISPOSITIF 3</string>
    <string name="device_4">DISPOSITIF 4</string>
    <string name="welcome_guest">Bienvenue invité</string>
    <string name="continue_as_guest">Continuer en tant qu\'invité</string>
    <string name="cactusTxt">Cactus</string>
    <string name="herbsTxt">Herbes</string>
    <string name="fernsTxt">Fougères</string>
    <string name="conifersTxt">Conifères</string>
    <string name="greenhouse_temp_amp_humidity"><![CDATA[SERIE TEMP & HUMIDITÉ]]></string>
    <string name="greenhouse_temperature">TEMPÉRATURE DE SERRE</string>
    <string name="greenhouse_humidity">L\'humidité de la serre</string>
    <string name="greenhouse_moisture">HUMIDITÉ DE SERRE</string>
    <string name="build_your_own">Construit le tien</string>
    <string name="youtube">Youtube</string>
    <string name="website">Site Internet</string>
    <string name="parts">les pièces</string>
    <string name="contact_us">Contactez nous</string>
    <string name="name">Prénom</string>
    <string name="name_ex">Austin Tate</string>
    <string name="email_ex">austin@gmail.com</string>
    <string name="describe">Décrire</string>
    <string name="i_need_help_in">J\'ai besoin d\'aide pour…</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="welcome_to_greenhouse_1">Bienvenue à Greenhouse 1</string>
    <string name="greenhouse_control_system">SYSTÈME DE CONTRÔLE DE SERRE</string>
    <string name="remote_device">DISPOSITIF À DISTANCE</string>
    <string name="temperature_humidity_amp_nmoisture"><![CDATA[Température humidité et humidité]]></string>
    <string name="manual_control">Contrôle manuel</string>
    <string name="welcome_to_greenhouse_2">Bienvenue à Greenhouse 2</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="Darkmode">Mode sombre</string>
    <string name="aboutus">À propos de nous</string>
    <string name="title_vibrate">Vibrer</string>
    <string name="key_vibrate">clé_Vibrer</string>
    <string name="summary_about">Nous sommes une équipe de personnes partageant les mêmes idées, spécialisées dans le développement d\'applications de développement d\'applications Android créant de nouvelles tendances dans l\'espace des applications. Heureux d\'aider de toute façon!</string>


</resources>